有另一半嘅入一入黎

拍緊拖，另一半會喺tg搵陌生女仔拎j圖不過唔會約(因為之後會del chat)，有無問題

有，你條仔正一死狗公黎

死狗公，咩心態....

唔好懷疑自己有問題 係男既100%有問題

如果佢話睇下相有咩問題喎，可以點駁

有問題 飛得

唔使駁 直接飛

但佢真係好錫我，同感覺到真係愛

駁嘴即飛，除非你極扒...

俾相佢既係咩人

拱你話無問題既話，你都上連登派丁圖囉...比張我先！

咁佢打飛機都唔係睇住你打嘅，唔拎相打佢都睇av㗎啦
利申，冇話條仔咁做係啱

係囉，無問題樓豬你又上連登交換j圖囉。
仲話有咩問題，你條仔根本唔覺得自己有錯

鍚你就唔會咁對你啦，無謂自己呃自己

應該係tg公海grp啲人

咩grp黎？

我都有講過睇av同j圖絕對可以，但唔好私下問人地拎...
接觸同溝通到嘅都令我好唔放心

借革命食女？

幫手推推
［行動Po］一月十九 天下制裁大遊行 大家幫手推

見佢地有8個common grp但無睇咩黎
我同嗰個女仔就有個以前分享警嫂圖嘅共同grp

嗰條女都係對你條仔有興趣先俾丁圖啦

咁又無，普通撩女

分手啦 狗公

無交換相的，男朋友自卑唔會比相人
又真係好多女唔介意比人j

飛啦屌 公海幾百人都可以變PM j圖咁撚狗公